# Проект: «Правильное питание»

Приложение разработана для лицея города Муравленко. В текущей версии реализовано извещени учащихся и учителей о доступном меню на неделю,
возможность отправить запрос от учителя на кол-во порций еды в текущий день.

Презентация и записка находятся внутри проекта

## Участники

|  Учебная группа  | Имя пользователя |             ФИО          |
|------------------|------------------|--------------------------|
| 171-333          | ---------------- |      Виноградов Н.       |
| 181-331          |       @N3RK4     |       Жирков Н.Д.        |
| 181-331          | ---------------- |         Конов А.         |
| 171-333          | ---------------- |        Горюшев Д.        |
| 171-333          | ---------------- |         Хохлов А.        |


### Личный вклад участников

#### Виноградов Н.

Спроектировал приложение.
Осуществлял руководство группой.
Общался с заказчиками.

#### Жирков Н.Д.

Разработал приложение на основе платформы Swiftic.
Общался с заказчиками.
Обеспечил коммит на GitLab.

#### Горюшев Д.

Подготовил пояснительную записку.
Задизайнил приложение на основе платформы Swiftic.
Общался с заказчиками.

#### Конов А.

Продумал логистику сообщений.
Помогал с проектированием приложения.
Общался с заказчиками.

#### Хохлов А.

Подготовил презентацию проекта.
Общался с заказчиками.
